Title: Mimulus angustatus (A. Gray) A. Gray
Description: Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.
Image: https://source.unsplash.com/random/?css
Date: 13/10/2020
Keywords: web
Category: Alpha
Author: Zava
Tags: cms
Published: true
Background: #49ad44
Color: #3add13
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Egone non intellego, quid sit don Graece, Latine voluptas? Quod vestri non item. Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. Duo Reges: constructio interrete. 


	Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere.
	Quid enim ab antiquis ex eo genere, quod ad disserendum valet, praetermissum est?
	Quis, quaeso, illum negat et bonum virum et comem et humanum fuisse?
	Ita fit cum gravior, tum etiam splendidior oratio.




Itaque omnis honos, omnis admiratio, omne studium ad
virtutem et ad eas actiones, quae virtuti sunt consentaneae,
refertur, eaque omnia, quae aut ita in animis sunt aut ita
geruntur, uno nomine honesta dicuntur.

Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae
licentiam pollicetur.



Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? Nihil minus, contraque illa hereditate dives ob eamque rem laetus. At iam decimum annum in spelunca iacet. 


	Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus;
	Ita ne hoc quidem modo paria peccata sunt.
	Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est?
	At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate.
	Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas.



Diodorus, eius auditor, adiungit ad honestatem vacuitatem doloris. Quia dolori non voluptas contraria est, sed doloris privatio. Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Minime vero istorum quidem, inquit. Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet. Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus; Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus; Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? 

Restinguet citius, si ardentem acceperit. An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. 


	Non enim, quod facit in frugibus, ut, cum ad spicam perduxerit ab herba, relinquat et pro nihilo habeat herbam, idem facit in homine, cum eum ad rationis habitum perduxit.



Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Verum hoc idem saepe faciamus. Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur; Quorum altera prosunt, nocent altera. Praeteritis, inquit, gaudeo. Stoici autem, quod finem bonorum in una virtute ponunt, similes sunt illorum; Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit. 

Sed plane dicit quod intellegit. Nemo nostrum istius generis asotos iucunde putat vivere. Id et fieri posse et saepe esse factum et ad voluptates percipiendas maxime pertinere. Maximus dolor, inquit, brevis est. Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Erit enim mecum, si tecum erit. 

Ostendit pedes et pectus. Vide igitur ne non debeas verbis nostris uti, sententiis tuis. Quam multa vitiosa! summum enim bonum et malum vagiens puer utra voluptate diiudicabit, stante an movente? Et non ex maxima parte de tota iudicabis? Et hercule-fatendum est enim, quod sentio -mirabilis est apud illos contextus rerum. Et quae per vim oblatum stuprum volontaria morte lueret inventa est et qui interficeret filiam, ne stupraretur. Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; 


	Qua igitur re ab deo vincitur, si aeternitate non vincitur?
	Cur ipse Pythagoras et Aegyptum lustravit et Persarum magos adiit?
	Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora.
	Quasi vero aut concedatur in omnibus stultis aeque magna esse vitia, et eadem inbecillitate et inconstantia L.




Si ad prudentes, alterum fortasse dubitabunt, sitne tantum
in virtute, ut ea praediti vel in Phalaridis tauro beati
sint, alterum non dubitabunt, quin et Stoici conveniente
sibi dicant et vos repugnantia.

Atqui si, ut convenire debet inter nos, est quaedam
appetitio naturalis ea, quae secundum naturam sunt,
appetens, eorum omnium est aliquae summa facienda.




	Cur iustitia laudatur?
	Istic sum, inquit.
	Sed videbimus.
	Equidem, sed audistine modo de Carneade?
	Quid de Pythagora?
	Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret.
	Primum divisit ineleganter;
	Quaero igitur, quo modo hae tantae commendationes a natura profectae subito a sapientia relictae sint.
	Idemne, quod iucunde?
	Quae tamen a te agetur non melior, quam illae sunt, quas interdum optines.
	Quare attende, quaeso.
	Sed ad illum redeo.




	Recte dicis;
	Nam si amitti vita beata potest, beata esse non potest.
	Sint ista Graecorum;
	Ad eas enim res ab Epicuro praecepta dantur.



Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Videamus igitur sententias eorum, tum ad verba redeamus. 

Sed haec nihil sane ad rem; Quamquam id quidem, infinitum est in hac urbe; Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro; Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. At hoc in eo M. Que Manilium, ab iisque M. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. 


	Iam doloris medicamenta illa Epicurea tamquam de narthecio proment: Si gravis, brevis;
	Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus?
	Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo.
	Idemne potest esse dies saepius, qui semel fuit?




	Qua exposita scire cupio quae causa sit, cur Zeno ab hac antiqua constitutione desciverit, quidnam horum ab eo non sit probatum;



Dat enim intervalla et relaxat. Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. Egone quaeris, inquit, quid sentiam? Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Tum, Quintus et Pomponius cum idem se velle dixissent, Piso exorsus est. Quae contraria sunt his, malane? 


